====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le territoire recèle de nombreux bâtiments et espaces urbains peu ou mal utilisés , voire totalement désinvestis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

